香港人8度就話凍，想當年我北京讀書，冬天高過5度已經叫熱囉 ！！！

[我食開屎 今日食少一舊 要慶祝] 系列

真係好撚威喎

廢老既想當年

細說當年勇

😂😂😂😂😂😂😂

不如你返北京啦
香港唔啱你

北京讀書 blocked

香港濕凍喎

而家啲90後00後真係好廢，俾著係以前，啲人寧願凍死都唔會著多件衫囉

死番支那啦

典型 PR 風向 account
請連登仔睇下佢出過咩 post
你就會知 PR 狗係點樣滲入連登帶風向

樓主楊岳橋，祝你條分化狗快啲俾黑警扔落街

當年今日

濕度。。。

唔係喎
起佢底唔覺有咩事

所以依家停電都冇問題

兩隻波台狗護盤
就知咩事啦
扮咋啫 PR狗集團

唔好以為出得一個po就冇事啦p牌仔
而家呢度成個po最分化最帶緊風向嗰個係你呀

北京-10度冇風，都凍唔過香港10度

五毛?

公民黨的（小肥